台北最好飲珍珠奶茶係邊間

陳三鼎同珍煮丹都幾好

波霸啦

貢茶

coco

陳三鼎係珍珠鮮奶黎。你識唔識咩叫珍珠奶茶

春水堂?